cccu reg科一問，求大師答

呢家year 1 semB
CGE27301 - Media, Society and Social Value
CGE17105 - Personal Financial Planning
呢兩科有冇人讀過，易唔易拎靚grade，到底係讀咩嘅，考試難唔難？
本來諗住reg it 或者 media，但點知嗰日全世界都reg唔到media，我it又reg唔到，之後㨂咗科岩時間嘅讀（個人理財），但好驚又多又難理解，跟住無啦啦tutor話media個邊遲咗比人reg，所以原來勁多位凈，但12x個位仲有7x個位凈，又有人話伏，又有人話好易，呢家要drop咗個人理財先可以reg media
，好難取捨🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻😭😭😭😭希望有人可以答下我

Up

冇人讀過？

求大神回覆

中大reg 科用cusis 得la

Asso 狗

有fd話media 易到爆，尻做都靚grade ，考試又易